\section{Aufbau}
Der Aufbau ist für die 4 Teilversuche identisch. Zwei SPUs sitzen sich gegenüber, die Sensoren unter den LYSO Kristallen haben einen Abstand von \SI{292}{\milli\meter}. Auf einer Schiene sitzt der Quellenhalter. Die Halterung ist in alle Raumrichtungen per Motor verschiebbar. Die SPU´s sind per HDMI Kabel mit dem Backbone verbunden, welcher sich hinter der Aluminium Platte befindet. Dieser dient der Synchronisation der Zeiten. Der Aufbau kann in \autoref{fig:aufbau} eingesehen werden.\\
Während der Messungen ist der Aufbau in einer Licht dichten Box eingehüllt.

Die SPUs (Single Processing Units) bestehen aus LYSO Kristallen als Szintillator Material, gefolgt von digitalen Silikon-Photo-Multipliern(dSIPM). Diese sind per one-to-one coupling mit den Kristallen verbunden. Unter den dSIPM liegen die eigentlichen SPUs, welche für das quenching der dSIPMs verantwortlich sind, sowie den Datentransfer. Sie werden per Wasserkühlung auf \SI{15}{\celsius} gekühlt.
\\
Bei den gegebenen Messungen befindet sich im Quellenhalter eine $^{22}$Na Quelle. Ihre Spezifikationen finden sich in \autoref{fig:quelle}.\\



\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=\linewidth]{Images/aufbau.png}
    \caption{Versuchsaufbau \cite{skript}}
    \label{fig:aufbau}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=\linewidth]{Images/Quelle.png}
    \caption{$^{22}$Na Quelle \cite{presentation}}
    \label{fig:quelle}
\end{figure}
\FloatBarrier